「民族學、心理學及玄學」之討論及分析

提目：論污糟物（屎、尿、石屎）混和祖宗或父母屍骨或骨灰對在生後代之影響。
請從多角度（民族學、心理學及玄學等）嘗試討論及分析。
此乃純學術研究，如有類同，實屬巧合及不幸！

開錯台⋯請到學術台討論！謝謝！